[夫目前犯] 雙星的陰陽師

我屌你老母,死人動畫原創玩撚到咁盡

雞 全部都係雞

改名做賣身的陰陽師啦仆街

睇到十幾集已經棄撚左

真？30幾集棄咗

上集曾經諗過：
兄妹亂倫生神子會點？

又多一隻動畫雞

今集cap圖嚟

愈睇愈古怪
突然出個terms叫破星王

動畫原創呢個設定真心亂嚟
用陰陽平衡嚟解釋悠斗存在,然後就出左兩個陰氣集合體
如果係咁,根據陰陽平衡,應該仲有另一個陽氣集合體,或者紅緒陽氣要等於悠斗+轆轤先啱數囉

即係要令破星王唔出現,紅緒要俾晒轆轤同悠斗屌

睇到轆轤爆晴明mode之後就放棄左動畫

仲有on9仔會睇套垃圾
綠葉一定係第一個

漫畫都有喎

人都唔係度

本身動畫 之後佢出太慢等唔切 去左睇漫畫
發現漫畫高汁好多就放棄動畫

動畫亂鳩咁黎

聽講話要玩原創比新意
但創到痴撚左線

唔係垃圾

動畫仲有幾多集完？睇到想棄

綠葉係隔離自推70幾
套野原創到離哂地
都係漫畫正常啲

做到52 依家好似48啦

睇漫畫啦ching

笑左 好耐無見過經典對白

無知一問：幾多集開始係原創？

呢到無左佢真係無咁笑

21定22 總之係佢地大個16歲之後個啲全原創
同埋動畫1-20個陣都有少少改動
但都無影響過條主線